lihkg 最需要active user，創意台，同推出公海

冇電又要打過😥😥
振興新科林創意台一定要 多人 多post 活躍 振興新科林創意台一定要 多人 多post 活躍
過往多數引致關注度爆發性增長既網絡事件都係出自創意台，改歌改圖都係台柱之一

另外，好多巴打都忽略以前 高登>公海>高登 既模式，
所以請善用FB，share 多D 高質post出公海，

唔好妄想瓊姐呢D靠高登上位既娛樂中介(娛樂中介非KOL，KOL可以係高質user，但娛樂中介不在此列)會無條件幫手推post出公海，佢哋都係睇人數食飯，新科林冇話題嘅話就會返舊地盤收料，講高登仔點點點，唔好忽略品牌效應嘅力量，高登as a label，係可以等同香港網絡界，而lihkg未有咁既label

更不能低估現實傾計既力量，好多人會以為FB share就有用，網上過多既資訊會互相掩蓋，五分鐘可以睇一個post，三十個post係睇唔到半個鐘，平均一分鐘都冇，資訊愈多愈雜愈會阻礙傳播，所以現實同朋友吹水講多D有趣post，一定要提埋科林個名，就好似中學睇完高登再講比同學知咁(所以連巴快D改個順口中文名，冇民意事小，把握熱情事大)
能唔能夠成就lihkg就睇各位巴打絲打

Your are right

自膠唔洗講咁多